以武制暴既手足入一入黎

各位手足 我本人十分認同及支持以武制暴
但希望大家以武制暴之前諗下用咩武力去制暴
如果對面係得把口係度屌既就由鳩佢
如果對面出手但冇武器打拳頭交既我地都打返拳頭交就算
如果對面開始拎武器 理佢拎藤條又好棍又好 一律當佢地刀手看待 唔搞出人命就得
記住 我地係抗爭者 係雞蛋
我地唔係紅衛兵 更加唔係黑警
如果你地話我係民意撚就大錯特錯
係依家依一刻民意根本就好難再完變
我提出以上既要求只係棍各位手足時刻保持理性 要記住我地係為乜野而企出黎 係為左乜野已迫不得已地使用合適武力黎制止暴力

1/1001

2/1001

3/1001

做得忍者，一定要識保護自己

4/1001